[有感而發]其實港女呢種性格都唔差

我係一個公屋長大嘅窮撚
由細到大都係失敗者
無錢 無樣 無自信 無學識

學業方面……

父母無咩文化
唔好話d 咩學術性嘅野
英文都唔識多句
有時想問下英文都唔得
每次英文默書都要自己背默
根本無人識讀比我聽
搞到我細到大對英文都無哂興趣
淨係識叫我讀書
同拎我同其他同學仔比較
知唔知咁樣好打擊一個小朋友嘅自信架
我真係蠢嘛 我都唔想架

人際方面……

細個窮到連零用錢都無
同學仔拎住一包兩包薯片
我就得個睇字
講得最多就係可唔可以請我食

到中學果陣
d同學仔可以出去睇戲唱k踩單車
我就窮到唔敢跟佢地出去
怕自己唔夠錢
咩nds psp 玩都未玩過
佢地講親的game 我都插唔到咀
搞到d朋友以為我好唔合群
成個怪人咁

愛情方面……

唉 唔駛講喇
窮 令你無風度
窮 令你無魅力
窮 令你無興趣
窮 令你無希望
姐係佢係你身上睇唔到希望

其實諗深一層港女都有港女嘅好
起碼佢地擺左個入閘門檻
等我呢d窮撚唔駛抱有一絲嘅幻想
像我這樣嘅人真係唔應該亦唔配
有機會創造出下一代

所以港女們你地無做錯
希望你地可以緊守原則
等窮撚嘅基因慢慢消失

好多人父母都唔識英文,一樣可以好叻
如果係朋友會請你食零食
中學生大把人冇機,成班一齊輪住玩先開心

等錢洗可以pary time,我十幾年前中5 去wellcome 執貨,15蚊個鐘都係咁做

睇哂你d字,會唔會係你本身有問題?慣性張d責任推俾人

窮撚拍拖生仔正仆街

一出世窮真喺乜都好多限制
但唔好懶曬窮啦 自己都要努力改變 去擺脫唔想要嘅嘢

利申 屋企冇錢 老豆老母冇學歷 唔識英文 由細到大都喺自己溫書自己查字典聽讀音 而加三大 (雖然都喺等乞食)

廢物,乜都瀨窮
明知自己蠢就將勤補拙
埋唔到堆就瀨因為冇錢打機,冇諗過係自己唔敢同人玩
淆底唔敢識女仔就話d女眼角高
連冇風度都可以瀨窮
若果你係16歲以上,抵你溝唔到女ge

我知自己係蠢
所以我都唔期望d乜野
而家只係想安份守己打份牛工
咁過埋呢世人

試下中途轉機可改變你命運

明白你既感受 人人都有無法自控但又會拖累自己人生既野存在...

等我呢d廢物絕種
對呢個社會做番件好事

同意

Ok,咁堆港女俾晒你送晒俾你倒貼堆